去美國讀CC+U幾錢

CC一年幾錢?

U一年幾錢?

你預500k 一年到 (有fd 係UCB
cc 同U 差唔多

tuition 加生活費

真心好撚高
uk 反而平150k最少
美國讀master 會d
bachelor 四年你預2M or more

唔係廿幾萬港幣一年咩?

R u ok?

你點計出黎

唔係無可能既，睇下咩學校
不過廿幾萬當然唔計生活費，只計學費

自 應該連生活費2M
Ivy league 4年差唔多要2M hkd
學費都已經50-60k usd

而加Donald trump咁柒樣，都唔知去唔去美國好 驚讀完一年唔再比人入境

CC 20-30萬一年
U 30-40萬一年
四年連生活費大概200萬

而家啲state U都年年加，好多已經四萬幾

讀緊加州cc,
短sem = 2000-3000 2科
長sem = 4800 4科
買書睇科，2手由20-120都有，新書80-300
交通學校有接駁巴+學生坐巴士免費
雜費預300，學生證，教材用品之類

平時生活一星期用100 US買食材
租金由租房到租屋由500 - 5000都有
有錢就最好自己住啦，同人share撞正d嘈撚真係好撚慘，你永遠都唔會夠訓，同咪識好多人同人share都唔會執屋。有次去fd到玩一開門有陣尿壓味，坐左唔夠10分鐘就扮肚餓拉人去出街